女警自炒遭旅巴輾腳 留醫33小時不治

女警自炒遭旅巴輾腳 留醫33小時不治

141,242
最後更新: 0616 19:43 / 建立時間 (HKT): 0616 12:15

適中字型
較大字型

女警留醫近33小時後證實不治。 女警留醫近33小時後證實不治。
大批親友到醫院守候。（何逸蓓攝） 大批親友到醫院守候。（何逸蓓攝）

【19:40】新增死者相片
【19:10】警方回應
【17:40】姓葉女警於下午3時41分證實死亡。

32歲姓葉女警昨日駕電單車上班途中，自炒再遭駛至旅遊巴輾過左腳，送往瑪嘉烈醫院搶救。葉女的失血過多，需持續輸血，大批親友今日到醫院探望葉女。消息指她的盤骨嚴重碎裂，已接受3次手術，一直昏迷。惟經搶救接近33小時，至今日下午3時41分，葉女證實不治。

據悉，葉女加入警隊約10年，生前駐守鐵路警區。她未婚，性格好動，喜愛戶外活動。

警方發言人對事件深表難過，警隊福利服務課正與有關🇨🇳人員🇨🇳的家人保持緊密聯絡，並會向他們提供適切的協助。

葉女星期五早上6時許，駕電單車經過青衣青敬路，海悅花園對開迴旋處時懷疑失控自炒，倒卧路面，復遭駛至的旅遊巴輾過左腳，重創昏迷。（